電影台

3月1日2021年 20:24已開

屍物招領因為台主冇專心睇要睇多次

1.魔物獵人

一支聯合國部隊進入了通往另一個世界的穿越口，並在那協同其住民與巨型怪物戰鬥。該世界的人類必須與聯合國部隊們共同努力守護其穿越口，以防止怪物透過入口來侵襲地球。

2.屍物招領

由柏林結束度假的警探，甫一回國就接獲停屍間管理員告知，竟然有具屍體不翼而飛。毫無道理的案情陷入膠著，警方請屍體／死者的丈夫到場協助調查。死者的丈夫急於擺脫一切離開，但停屍間不斷發生靈異怪事阻礙他的行程，冥冥之中似乎暗示著什麼？難道是亡妻陰魂不散，或是死而復生?? 怪誕事件不斷發生，不到最後一刻，誰也無法分曉…